拿 香港啲女呢除左黑暗醜惡之外呢

仲好撚醒架喎 話你係雞,你又唔撚認係雞
話你係臭西 你又唔撚認係臭西
一啲尊嚴都冇架on撚99咁架

乜都唔認唔係應該樽鹽滿瀉咩?